求下你地聽我講

唔好再硬碰啦！啲裝備完全唔同等級，真係會死人架。
同埋衝到入去係咪真係可以得到想要既野？
就算得，當我地衝到入去，咁之後點？坐係入面吸煙？
挨得幾耐？

理性少少，佢地有槍 我地連拎舊磚都要咁大風險。
今晚係幾分鐘開一槍，已經放軟晒手腳架啦。
癲起上黎掃射，我地又可以點？

對唔住，我好無用。

請各義士三思，唔想再有人白白犧牲。

利申：今日放假係屋企訓左一日

求下你地，唔好有事

你繼續訓啦

你長眠不起啦